何君堯怒斥郭榮鏗：來看水炮車唔好「搞搞震」﹗ 你不配做香港的律師、以你為恥

//立法會保安事務委員會早上喺機動部隊總部參觀「水炮車」示範，毛孟靜等拉大隊做騷。何君堯睇唔過眼，狠批曾多次赴美「告洋狀」的郭榮鏗，「中國人唾棄你﹗」//

https://www.speakout.hk/%E6%B8%AF%E4%BA%BA%E9%BB%9E%E6%92%AD/47459/-%E7%9F%AD%E7%89%87-%E7%9D%87%E7%A4%BA%E7%AF%84%E5%AE%9A%E5%81%9A%E9%A8%B7-%E4%BD%95%E5%90%9B%E5%A0%AF%E6%80%92%E6%96%A5%E9%83%AD%E6%A6%AE%E9%8F%97-%E4%BE%86%E7%9C%8B%E6%B0%B4%E7%82%AE%E8%BB%8A%E5%94%94%E5%A5%BD-%E6%90%9E%E6%90%9E%E9%9C%87-%EF%B9%97-%E4%BD%A0%E4%B8%8D%E9%85%8D%E5%81%9A%E9%A6%99%E6%B8%AF%E7%9A%84%E5%BE%8B%E5%B8%AB-%E4%BB%A5%E4%BD%A0%E7%82%BA%E6%81%A5%EF%B9%97

何君堯正一on9 jai

佢次次都係咁
究竟邊啲人會投票比佢

推！自己香港自己救！
各位手足加油

香港人清醒下啦！屌你老母！

多謝馮檢基啦
以家睇返
當年根本就係做比佢
咩撚野雷動 咩焦土

配做律師對佢黎講首要條件係識黑社會

依條友幫保皇黨做晒所有污糟野

中x辦指令一出 鄉事派同埋班維穩團體好似乜春同鄉會個D就會一呼百應 幾萬票跟本無難度